食雪糕增肥

得返40kg
呢個星期開始每日食雪糕
仲有方法肥返啲

唔屙屎

食面包

食完訓係到

難肥就肯定腸胃有吸收問題，仲食高甜高油反而會死快啲

乜都唔做每日瞓喺度

親身經歷100%有效

過咗30歲就開始肥

飲益力多